{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013318",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 소르르스파펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウトは11:00です。 チェックイン及びチェックアウト時間は予約のお知らせにご案内しております。 追加料金のご案内や現地決済事項も予約のお知らせでご確認いただけます。 基準人数を超える場合は追加料金が発生し、バーベキューグリルを使用する場合にも費用が発生します。 バーベキューは雨天時にも使えるように日よけ幕と透明幕が設置されています。 しかし、天候の影響でバーベキューの利用ができないこともあります。 プールは2023年6月10日から2023年9月30日まで利用可能で、利用時間は09:00から20:00です。 ご予約やご利用の際の注意事項も様々にご案内しております。 例えば、遅い入室を希望する場合は事前協議をしなければならず、人数制限も守らなければなりません。 また、客室に関する注意事項も教えています。 ご予約時の注意事項も詳しく案内されており、予約キャンセル時にもキャンセル料が発生することがあります。 入室利用案内では予約特典、IPTV/WiFi、プール、駐車可能、海水浴場の近くの可否が案内されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加料金や現地決済事項についてはどこで確認できますか？",
            "answer": "追加料金や現地決済事項については予約のお知らせでご確認いただけます。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、基準人数を超える場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "バーベキューグリルの使用には費用がかかりますか？",
            "answer": "はい、バーベキューグリルの使用には費用がかかります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは雨天時にも利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキューは雨天時にも利用できるように日よけ幕と透明幕が設置されていますが、天候の影響で利用できないこともあります。"
        },
        {
            "question": "プールの利用可能期間と時間はいつですか？",
            "answer": "プールは2023年6月10日から2023年9月30日まで利用可能で、利用時間は09:00から20:00です。"
        },
        {
            "question": "遅い入室を希望する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "遅い入室を希望する場合は事前に協議をしなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室に関する注意事項はありますか？",
            "answer": "はい、客室に関する注意事項があります。"
        },
        {
            "question": "予約キャンセル時にキャンセル料が発生することはありますか？",
            "answer": "はい、予約キャンセル時にキャンセル料が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "予約特典はありますか？",
            "answer": "はい、予約特典があります。"
        },
        {
            "question": "IPTV/WiFiは利用できますか？",
            "answer": "はい、IPTV/WiFiは利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "海水浴場は近くにありますか？",
            "answer": "はい、海水浴場は近くにあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 352,
        "QA": 468
    }
}